紙紮妹仔落到地府會用咩形態出現？

變做人？

氣態

遲下你咪知囉

幾成熟